HYDE呢兩年solo嘅歌好支持到我抗爭嘅心情

有冇同好？

每次聽到after light都會覺得好熱血